有無人覺得方皓玟把聲好正

[url][/url]

真係好好J

我覺得d咬字好正

覺

都幾好聽，不過有時咬字太做作好難頂

Datz都冇

正 首新歌都好好聽

新歌幾正

好鐘意咁磁性既女聲

盧好音

小明好撚正

分手總約在雨天

我已經不可以

反而我覺得佢咬字幾特別

失戀個陣不停loop

反而係歌好聽